有無人部電話長期keep住1%電量？

我部機今日成日都係咁

長期保持0%

哦

係咪0%覆緊我

你用android機做唔到咁勁架喇

長期100%

有次同fd食飯
7點佢個6s已經1%
9點食完都仲係1%
中間仲要一直WhatsApp
r撚爆頭

你個fd呢啲小事啦
我部SE由0900至到而家都係1%

我有同事部surface長期100%
結果舊電谷起咗
整爆個mon

👍🏻

即係話軟件計錯數囉

舊電長期keep住咁低會大幅縮短壽命

19:43宣佈無電熄咗機

叉電啦

SE